其實係咪普遍香港男仔條野都偏細

睇完嗰個泰仔Post 覺得有啲誇張
兩個Ex加埋都未必有佢咁長
我唔知嗰啲咩平均長度係點得出嚟啦
肉眼見過嘅我諗都係8-9CM
我自己就覺得長短唔太重要 都係講feel
純粹想知點解咁多連登仔都18CM起跳

連登仔18mm

你鍾意食短撚

17cm但a0

8-9
有冇咁誇

扯左都得9cm?

我15

8-9

無圖點信你啊

唔會用到口

係咁上下，我諗同一部IP6差不多

其實我覺得又唔算太短，都舒服嘅

但睇AV鬼佬條野通常係長,但缺乏硬度

鬼佬點攞黎比啊 同埋我覺得鬼佬嗰陣會整到個人好痛，絕對唔會係舒服

撘單問，
扯左12cm算唔算正常

用返呢一個方法度
見過有男仔由袋度

ip6 12cm喎

畀你試下咪知囉

9cm好似抽插唔到 淨係可以un

我14-16都只係勉強抽插到

插到最盡feel到條女收縮個位到我龜頭中間位置，如果再長2cm就好

係？我聽講10CM=IP6

Un既意思係女上？

就好似壓床打飛機咁un

（我一咁樣條女話好痛 ）

經驗唔係話好多，我就慣性係，我坐上佢到佢攬住我咁，都幾舒服，所以先覺得唔關長度事

一般狀態15cm,不過好夠粗